收工一齊宣傳8.5罷工 七區集會

今日係8.5罷工前最後一個全世界都要返工嘅工作日
不如大家今日收工一齊係背囊後面貼返張支持8.5罷工嘅圖
或者拎住搭車
一黎可以幫手宣傳
二黎等大家知道
有好多人都會一齊罷工